我職業係賭徒

你男朋友或老公係以賭術賺錢（假設一定唔會輸）收入足夠兩個人過舒適生活，又唔會太富貴，如果係咁，你會點睇另一半？

假設咋，邊有賭既野唔輸架。
小弟賭方面仲係新手上路，未有肯定實力

但一定唔係賭波之餘，而係同賭場或賭客對賭既遊戲

講到咁緊係完美架

咪係囉十賭九輸呢啲嘢
有邊個想自己男朋友/老公係職業賭徒... 唔知點同人解釋之餘生活又冇保障 有埋小朋友仲慘 點做佢榜樣
正正經經搵份工好過啦 唔好再賭